班警察咁威 點解唔去警察宿舍表揚下佢地

柴灣有一間

決定派綠帽比佢地

親，

成立獨立調查委員會就可以還警察一個公道。

正評返現

有冇人響應

(港人自救_行動概念) M記不合作運動

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

[文宣畫畫 入一入黎］警察就係乜撚都唔驚 先咁大枝野呀！

元朗都有一間

老師